又話迪基亞好好波？

甩手

要問下會員 迪基亞DeGea

英超門將係咁上下

輸錢？

咁垃圾，我蝗都係不了

廢到咁
蝗狗咪撚買

剩係識賭

岩